我正式宣佈，再有廢老搞事黃金時間只有十分鐘

唔好報狗，唔好得個圍字
唔郁手既就開遮圍撚住佢，等準備好既手足黎kill and run之後掩護手足撤退，重擊春袋+斷幾隻手指就最好
九秒鐘夠修道船揮一百拳，我當連登仔廢一百倍，十分鐘都打到六十幾拳夠送佢歸西啦
如果人多圍藍絲之後十分鐘內都冇人做野，咁就請大家撤退，以後就由得班學生妹後生女以後比呢班廢老恰啦因為得個圍同等字係冇用，狗會好快到
人善被人欺，我地再唔反擊，有破窗效應佢地只會變本加厲

應承我，大家隨身帶個口罩手套，有咩事就即刻還擊厲保護身邊人，好唔好

睇到頭先寶達單野有感而發
但感動既係tg都見到各區有手足hti and run既消息
片同相當然唔好放出黎，知有手足做野就夠

完全同意
行兵貴在神速

完全正確 黃金十分鐘

哩句更啱

hit and run其實唔係真係咁難
屌小學係樓下公園打交都係咁啦撚捉到你咩
唔好再幾十人死圍一個on9藍絲啦
有時見到班藍絲被人圍住但如入無人之境咁都好無奈

除左對廢老 其他野都要hit and run

香港人日程表提醒事項
— 914機場/天水圍 915英領/金鐘 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪惡感四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

推

我親眼係某區見過一個巴打
出場、怒屌、郁手，打到個藍絲仆街，再係群眾掩護之下撤退，成個過程都唔洗一分鐘

12 點 去英領先

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

只要大家做民安隊既時候，隨身有口罩手套或者遮，隨時就做得到而且冇人捉到你
當然要留意住附近既cam

同意

提防左膠

崎

十分鐘咁耐，廢佬揼一野都驚佢死

呢個心態保護跳閘手足都一樣適用
諗起沙田保護跳閘巴打個位白衫叔叔，比隻地鐵狗追到入商場打你都無人出手

班藍絲堅on9

本身想講五分鐘但改左
有時五分鐘分分鐘未齊人圍佢
當然係越快越好啦

p

推
大家可以參考一下

呢個已經唔關勇武定和理非事
而係自衛既問題

嚴正警告 左膠死撚開
左膠再阻頭左勢 將列為敵對陣營

push

私了，hit and run

左膠都一樣
左膠係唔會擋對家打你，只會擋你打對家
你就算唔想打左膠，但都要直接推開佢然後直接郁手

講得好好

補充說明
係兩位巴打至岩真男人

借位，thx
香港人，共勉之。(長文)

支持大大錫春袋

諗起早2個月有條撚樣偷影相
跟住直播左成個鐘叫DEL相

直接搶手機dump落海啦屌

香港人 915 到時見！

同意
最重要隨身有口罩

914天水圍
915 東角道

有埋帽同手套最穩陣

係鏡頭出現之前就搞掂佢

希望大家學識hit and run學識開遮保護手足 唔想再睇到藍絲打手足 最後拉撚咗手足嘅新聞

此風必要長

除左對廢老 其他野都要hit and run

推...

冇錯，一停得耐就會陷入劣勢

呢條女真係我見過最正嘅一條915有200萬我自拍棵圖

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

好多臥底扮左膠
多數有警棍綁係腰
可以順手私了還眼

hit and run

支持

支持唔好放片出嚟，齋知道都已經好滾動!

唔駛片同相

中秋拎個月餅罐出街真係好正常
甩手飛落人地度真係唔好意思

係 私了

開傘, 傾計, 收傘, 散水

支持,不嬲都講要咁

但香港人真係太林善

左膠同藍絲/臥底無乜分別，可以當敵人處理
要記住，佢地只會幫對家擋你，唔會幫你擋對家

而家已經唔係講主動出擊，係自衛同保護身邊人既問題

完全同意
最好完全散哂，花生友都唔好留低

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推啊! 俾全世界睇到前線的真實經歷啊

如果有人影大頭？直接搶成部電話dump落海啦
你圍無用，圍佢成個鐘佢都唔會del架啦

一早要私了

其實本身 真香港人 係好善良
有壞事就搵警察，尊重罪犯人權，唔會以暴易暴...係個政權逼到香港人咁

打撚爆佢部手機

C鳥

我要求嚴格d,5分鐘咩都搞掂

up

先生~要唔要按摩啊

食花生果d陰陰濕濕響佢後面打一下就走

其實我同意
慢慢進化啦

完全同意
兵貴神速

殺無赦

公司有個廢老藍絲得閒最鐘意去捉人
6690
3033
之前發夢見到呢兩組數字

加多樣
搶佢電話掉撚爆佢
有眼鏡既踏撚爛佢
增加佢地成本！

冇錯, 你睇三五成群
大王後面點對付神仙B都知喇
唔通仲留低on99咩, 打完就撇喇
撇完神仙B都冇仇報

一巴車落去都暈喇

大王玩到麻包袋，都要hit and run
真係兵貴神速

隨身帶口罩

天下武功，無堅不破，唯快不破

10 golden minutes

修道船幾時會番黎救港

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

記住唔可以拖超過十分鐘

當年d人以為爛仔交,勝之不武
而家先知係寶

咩叫銷控罪惡感 係咪打錯字

聽人講西灣河都有廢老因為打女仔比人打到爆缸

建議拎個計時器，一有廢佬就㩒十分鐘，等手足慣左就可以唔用

好

和班非可以做遮陣

重點係即刻開遮個習慣
又可以保護自己
又可以保護手足

廢老搞事！開遮！

私了 離開都要快

慶祝節日 不忘相約親友各種活動
例如9月15日去銅鑼灣行街
祝大家中秋節快樂

係5分鐘 私了 即閃

Rui

10分鐘都嫌多

搵幾個銅人陣 10秒KO 走

好！

我同意
但十分鐘內有人肯hit and run我都收貨
香港人一齊慢慢進化

完全認同
藍絲廢老一見即打 打完即閃

而家唔係叫你地勇武啊，係自衛保護街坊啊

係，而家咁嘅情況，真係要快狠準

全城市民隨身帶定手套口罩同雨傘出街

係咪尖沙咀

手機要整走佢 再郁佢

hit and run is the best

Agger

想問邊個tg group有報呢d情況

直接拎走dump落海，完

唔係講笑，有時真係驚重手得滯會打死人，啲廢老都唔知捱唔捱到兩槌

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

[美國政治第二課] 「香港人權及民主法案」有甚麼通關障礙？

人手置頂 本周末（13-15/9）大型活動整合

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

我在新屋嶺的32小時

【司法覆核】女拔通識教師入稟申請推翻速龍小隊毋須展示警員編號

我哋唔要惠譽評級粒子彈？？？

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

消防：傷者降級難過中六合彩

消防記者會重點！處理果7個傷者都係清醒

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

林鄭開了第一槍

support

umbrellas are needed

我日日都有帶遮出街
要開遮我第一個

各個地區group都會有架啦，連儂牆成日有人搞事
上新聞既都有，例如九龍灣個唱國歌既小學老師就係被手足hit and run

要做一早做左啦

其實做左好多次架啦
但一次冇做我都嫌少

打廢中可以重手d
廢老可以大大力摑佢，包唔死但佢激到發癲
利申：個人經驗

10minutes?

Bam

講左咁耐有幾多次私了
現實當藍絲係大人物圍住拍片然後等黑警嚟恭送離開

Pushhh

其實已經有唔少次私了
但要呼籲到次次都咁做為止

唔好打！唔好打！唔好打！
（推開藍絲廢老）

推推推

睇環境 狗鐵商場內小心cam

人地已經真·勇武且冇法律後果 你地班友仲同佢講道理？？

香港人最勁係把口
只會人身攻擊言語欺凌
對住郁手郁腳嘅藍絲即刻淆

咁又唔好怪曬香港人
如果我地都可以冇法律後果，點會淆？
對家本身就社會垃圾冇野輸，而且點打人都唔會被狗拉，冇得咁講既

Hit and run

推
極速私了，唔好出拳，要針對關節
10分鐘都怕長，3分鐘內解決最好

係 改番先

要針對春袋
今鋪真係要渣緊春袋

現場需要計時師

班藍絲真係以為衝出黎無後果

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

班仆街廢老知冇後果先成日出嚟搞事，講到口臭圍同九叫冇用架
開遮先解決到問題，一定要有個好先例警惕每個搞事者

推！！！！！

贊成

型到 射咗

真係要快，831都係拖得太耐先比D黨鐵落閘放狗，走又好打又好時間真係唔多，最撚憎D左膠，自己手足比人打完，手足想打返佢制止，但係左膠就禁住手足，唔知個死人腦捻乜，搞一大輪D狗黎到就全黨死清光

敢做既人永遠遇唔到哩啲可以郁手既情況

唔敢郁手淨係識拍片果啲就成日撞到藍屍

睇見就燥 扮乜撚野文明 拳頭解決啦

開遮遮鏡頭先 搵手足重鎚轟後尾枕 護手足走人 收遮散水

左膠同敵人無分別
要記得佢地只會阻你打對家，永遠唔會阻對家打你
一定要快，推開左膠，甚至打埋左膠，之後打廢老

一定要重擊春袋

一定要全民有口罩手套帽
保持隨時準備郁手既狀漫
大家慢慢進化啦，就算唔敢郁手個班，都隨時要自衛架

真係唔好L同廢佬
講道理 同佢理論

btw, 如果女手足見到呢個情況
但周圍又無其他人 可以點做點幫？

踢撚到佢掩住春袋係地下典 btw咁如果係藍閪呢？

我講左好耐，要向警隊學習，
基本上佢地，撲過來到屈斷手5分鐘。

無撚有錯

個人經驗
男既重擊春袋
女既就大大力摑佢/留比女手足打

即刻走去安全地方，吹雞

非常同意！

尋日元朗有個左膠女人阻我地私了個影大頭廢老，但有位勇武巴打口罩都無阻住個左膠，仲屌化左佢

之後解決左之後，個左膠女人仲話佢唔應該咁惡，個巴打大聲屌話有咩事係咪你負責之後個左膠仲唔收口。

跟住係巴打比人勸阻左，唔係個左膠

最後個廢老點解決
成班左膠勸停自己手足

去到今日，唔會再有自己人阻手足反擊藍絲廢老，阻得ge 都係藍絲臥底，係敵人，唔係所謂ge 左膠

左膠99%=藍絲臥底

最重要夠果斷 一係打一係走

絕對同意，一係打一係走

pish

修道船再練落去會唔會超越星矢？

唔好唔小心跑過撞到人呀

真

推 真心要打鳩班仆街 啲死賤種聽唔明人話

推 好撚型

私了乃是普世價值

1分鐘都夠啦 十分鐘

頂盡3分鐘
搞狗鐵站都係3分鐘 打個人唔洗咁耐

廢老拍片個鏡頭可能會唔小心滑倒

由吹雞落樓開始人多再出手
十分鐘差唔多啦
越快越好

915

圍乜撚 仲係口腔期 打完走啦

推 型到

我們不但善於破壞一個舊世界，我們還將善於建設一個新世界。
大家不要怕亂，因為根本不會亂，所以儘情打藍絲廢中廢老及黑警吧，打倒佢哋殘廢or盲眼，點解我咁有信心呢，因為我心入邊有個疑問：
共產黨撤完資喇咩？

岩呀，香港人打廢老係要有火架

之前塞鐵 有人打到班藍c仆街
傳媒唔做9我地姐

831

打！

要反擊，我地要知
但無證據流出就ok
自己人見到手足做野，千其唔好掛住拍片影相，幫手開遮

又或者可以一堆人圍廢老然後兩三個出手，出完手就其他手足捉住廢老唔比佢追，好似嗰日淘大咁

我地開遮，個廢老任我地del片，有個年紀大既手足del完就掉佢電話落地

一個左膠同一個勇武手足吵，跟住大家勸停手足

影大頭即係篤灰狗啦？dump爛部電話都唔割啦
仲勸乜柒

Push

同意！
隨身帶埋把縮骨遮幫手擋相機

推 無理由比人踩到上心口都唔識反抗
香港已經需要市民自衛

推！

左膠們叫人唔好打，麻煩諗諗721831,新屋嶺 同死去既兄弟姊妹

終於醒覺

加油

和理非負責開遮

屌 個左膠師奶係大聲屌:唔洗咁惡，咁惡都冇用。個類左膠野

只有3分鐘 勇武長輩經驗
快到記者都跟唔到

支持出街帶遮

同意, 拖時間只會對我地不利.
多做事少說話, 唔做就走. 做左即走.

我估好快有人打埋阻膠

勁

914天水圍
915英領集會+銅鑼灣行街
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

無血就無人話暴力

落雨開遮

仲要識情況 如果係鄉黑之流/睇落有組織嘅
除時已經同狗夾好 有班狗部你 你一出手狗就出黎咬人

10分鐘太長
2分鐘一人幾拳幾腳就閃已經夠

打下巴真係秒殺

支持 全球賀中共70慶

全民打狗救人

tui

搖撚準備

支持樓主
諗下831就知道，搞事廢老同左膠嘅禍害

手足做好事 唔要相唔要片 知道就夠

閃電戰術 hit and run

啲狗周圍都有 10分鐘其實都有風險
我自己建議五分鐘就閃 一定無問題

有時見到廢老藍絲同手足有咩衝突都好
大家都好似未sense到要點做
如果一有事 大叫 十分鐘！！ 會唔會係比較好既吹雞方法

冇麻包袋都可以用膠袋，唔窒息都嚇死
同時搵人繼續砌

打完都走左，理得佢死唔死
佢哋班冚家剷欠我地幾多嘢呀

推返上去呀！！！

一係走，圍黎做乜
popo唔會幫你架

支持 黃金十分鐘
p牌仔推唔到

正確。推

應該係20秒內

如果要hit and run，就唔應該攞電話影嘢，部份人會覺得有壓力而唔敢出頭

唔還拖 = 抵死

出街一人一遮

見到修道船忍唔住笑左

巴打暴露左年紀

恆管

春袋= 破攻

每人打2嘢就閃啦

915 要人

最岩就係呢d post. 用鋼錶呀 一d鐵器描頭咁打。
不過最麻煩係班拍片撚。

聽日915遊行，同我一人印幾張文宣貼滿成個港島得唔得？

巴打幫推

聽日915遊行，同我一人印幾張文宣貼滿成個港島得唔得？

巴打同意既麻煩幫推

岩。我係其他post有講但無人理。要愈來愈人有呢種心態先岩。橫死掂死，點解唔拖幾個pk一齊死？

果d唔係左膠，係鬼

推 自衞十分鐘

真係要推廣一下呢種［戰鬥潮流]我係廢老，你只包圍，我都唔撚怕你

每人幾下好走啦

柒婆嘅回應係
佢唔止要撤回送中
佢仲要撤回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
站站都要人⚠️

【行動post要推】
914 915 升級 ⚑ 拆鐵！

唔做野唔好圍 冇意思
影完相就走好做野10 分鐘內 做完即閃

呢啲撚樣直接打斷手腳，咪撚係度阻住哂

大大力踢春袋

發夢聽聞香港好多旅遊巴， 拍曬土瓜灣

啲旅遊巴車大陸佬奉命落嚟打香港人

你地睇下佢哋用邊間旅遊巴公司

邊間旅遊巴公司車大陸人落嚟打香港人

起佢底.......... 文明地告訴他們別這樣做....

要知道， 萬一旅遊車因天災人禍暴動爛鬼哂係冇得賠冇燕梳冇保險.... 要他們知道後果。

睇下以後仲有冇旅遊巴車大陸人落嚟打香港人...

但當然， 如果他們落來買香港野及旅行， 由得他們吧。

我p牌用行動幫你推緊
麻煩巴打都幫p牌推推

班廢青唔撚搞膽打藍絲架 比人打就有份

打佢要害兩野即走

最重要係:夾走啲左膠同報警撚

絕對唔可以報警 唔可以圍
要極速解決 真正hit and run

麻煩大家手動copy and past。

每次如果在現場路見不平，例如幾個黑社會/制服黑社會/藍衫打緊市民，沒人救的結果可以係骨折/被姦/十年冤獄/被自殺。而現場明明市民很多，但你，擔心自己一衝，無人跟會送頭好7，內心掙扎就可以：

1. 叫口號：“替天！”、“行道！”，確認同路人精神上支持。
2. 叫口號如果人多勢眾，就舉三指手勢，確認願意行動的人。
3. 舉三指手勢人夠多，就可以準備好物資係手，一齊出動，然後立即散水。
4. 萬一人數不足，只能專心拍片和撤退。

不要再做散兵游勇，打仗要靠陣勢兵法。
舉手成兵，劃地成陣，流去如水。

你的一個分享，隨時救返一班人，請廣傳，好人一生平安。

推
唔好再玩圍堵拍片

最好以後呢啲片同圖都唔好放。永遠只會見到佢哋冇事，出事都係港民。

火雲邪神：
天下武功，無堅不破，唯快不破

on9 10分鐘 3分鐘就夠

推爆 見到話唔好打果啲左膠 手足一野拉開佢就ok

做完野好閃，唔好圍係度睇

Push.

黃金600秒

agree！！

Up

記得敵進我退 be water
美國民主人權法要10月底左右先可能通過
依家係中共急, 唔係我地急
咁多挑引分化失敗post大家諗下係咪1毛出既
我地要be water, 長期戰阿

如果好似淘大咁根本連十分鐘都無
呢種規模嘅行動，事前何君堯一定同狗狗夾好，可以係狗隊響沿途埋伏，亦可以請君入甕
所以要打記住要等佢地散左，唔響主場嘅時間打

睇到篇文都覺得好激昂 ！

無口罩有鏡頭唔好夾硬來，機會係留俾有準備既人

只推重要post 不推垃圾post

*行動*
(好撚重要)司法覆核 不反對通知書

(***要有投票ACC先***)德國戰線投票要人！！

『緊急』唔入黎，我100％包保輸撚硬！！！唔撚係講笑！！！！

【國際戰線】又係我，前英領職員，915見（2）

[1001]【捍衛香港 存亡之秋】915民陣遊行攻略 (2)

主線！！！！！ ！915要人！！！！！！

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

*眾籌*
【震驚七十億人！！】G20團隊呈獻：連登眾籌熱烈祝賀中国70大壽！(2)

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

*其他*
[整合] 葉虎門資料整合

唱歌無問題 但可唔可以再進一步

831 重大突破

(文宣) 長輩圖再次上線!!!!

攬炒巴，我地時間冇多，十月一日需要全球反共大遊行

[最新重開]正式宣佈 連登行動洗地組 正式成立及發起行動

黃金十分鐘

型

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

10分鐘

所以咪要開遮

大家聽唔聽得明我講乜

悶聲發大財好緊要

幫推

支持hit and run
但要小心有便衣休班狗
同埋一定要人多過佢地

加油
我會努力向d傻下傻下o既人解釋
根本呢樣係中國武俠小說推崇o既
制度不公，唯有靠義人出手，
是為俠

呢樣係中老家都接受的

好似叮雞肶，開著手機計時數十分鐘

十分認同

是要快，

其實無咁多，只有黃金30秒，要係30s內解決，否則到頭來都係被警察拉

AGREE

年輕勝在反應快體力好，廢佬收皮

還拖呀!!!

完全同意

反正都無性行為嫁喇
最低入場費 踢丁
反正本身都廢咗

啱，大家帶定手套口罩，和理非就隨身帶遮幫cover

支持，打幾個廢老入醫院，睇班廢老仲敢唔敢出黎

Yes

最緊要事成快閃

口罩，手套，缺一不可

一叫落雨大家識做啦

呢個真推
唔理你有冇膽還手都好
10分鐘一定散水，否則狗到大家衰梗

但係今日九龍灣
狗同黑係夾好咗
10分鐘太多喇

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

今日九龍灣馬路邊打完狗車5分鐘左右到，10分鐘太長，由打既第一下去到完全離開消失要5分鐘內

其實得三分鐘左右
依家好多時附近都有恐怖分子等信號
好快衝到過嚟

[私了]其實你地到底知唔知咩叫渣緊春袋？

巴打得閒幫手推

[私了]其實你地到底知唔知咩叫渣緊春袋？

巴打得閒就幫手推

其實要快既一分鐘都搞掂，真係越快越好，而家警藍合作

[私了]其實你地到底知唔知咩叫渣緊春袋？

巴打得閒幫手推

今日呢單有d警藍合作feel，設下埋伏引人送頭咁......

[私了]其實你地到底知唔知咩叫渣緊春袋？

巴打得閒幫手推

贊成！推！

10分鐘太多！5分鐘好了。

咪割，拖開就得

左膠今日九龍灣先發覺極疑似係狗扮左膠本來就唔係同路人，割乜鬼

[私了]其實你地到底知唔知咩叫渣緊春袋？

巴打得閒幫手推

天氣時晴時雨，當然要帶遮出街啦 ！
幫兄弟遮太陽，好合理！

完全同意 要殺一儆百呀
一係打一係唔打 唔好係度拖拉
香港男人振作呀！ 對住敵人唔駛再gentleman !

真係形勢變化得太快..........大家都要明白總之越快越好

[私了]其實你地到底知唔知咩叫渣緊春袋？

巴打得閒幫手推

睇到D野:
唱歌本身可以話係無咩野！不過佢地就會不停挑釁你！用佢地最有價值既樣衰面目猙獰既本錢令你難受！

如果你行近用手指罵佢地，就會主動捉住你糾纏，咁樣畫面睇落就好似打交咁樣！當然黑警唔會捉佢只會捉你！

唱歌主隊外，有副隊負責影相。

就算打交後黑警散左，副隊仲負責幫手搵返走開左既手足位置，篤灰俾黑警返轉頭捉人。

現場捉唔到你可能拍唔到證據捉你，黑警就跟住你走搵機會屈你捉你，跟住你如果坐車講多左就可能係證據同加深佢屈你既動機。

如果激你唔嬲！臥底就帶頭激起情緒甚至帶頭打佢地！(如果你唔信當捉鬼論就唔好理依行說話)

手足真係要冷冷靜睇情況先好做你想做既事！細心諗諗，其實無人理佢地，佢地都無生存價值！

落雨真係要開傘！

不過都要小心埋記者囉！佢唔係害你不過佢地要報導新聞！

阻膠真係好易累死手足！

我只想講一樣野
左膠根本唔係自己人
佢地唔會擋對家打你，只會擋你打對家
甚至好多時根本係對家扮

圍完o趙完就算
唔好留唔好戀戰
尤其有份郁嗰D

自己冷靜左先就睇得出係唔係阻膠！不利情況下無必要做任何野！

救人真係好撚好撚緊要

唔係前線先至可以救人
普通街坊 市民一樣可以救到人
守護孩子，全民救人！

推動全城街坊市民救人救手足

有用post 推！

又唔好kill，好多手足嘅心態都未ready，但廢手廢腳就基本。

今日真係睇到眼火爆，要打使鬼十分鐘，畀我打三分鐘夠佢瞓一個月醫院，必還拖，打殘即走

打狗救人

報警 幫手擋/勸唔好打一律視為藍屍

冇錯 圍完唔打 班狗黎到都係拉哂你地話非法集結+非法禁固
所以真係唔好拖

[遊行要有目標] 915 有幾個支線任務大家一齊完成好唔好？

麻煩手足最後一個朝早正皮幫推

一個字
快

其實唔好留，快閃。留底俾人拉，就算放返都煩！大家加油

岩，洗乜10分鐘

10分鐘啲老野香得啦

10分鐘由佢搞事開始計起到手足打完撕退其實差唔多
總之就越快越好啦

[遊行要有目標] 915 有幾個支線任務大家一齊完成好唔好？

麻煩大家最後一個朝早正皮幫推

好暴力，唔好喇，唔好推

拖得太耐班狗就到場幫藍屍廢老

屌

[遊行要有目標] 915 有幾個支線任務大家一齊完成好唔好？

麻煩大家最後一個朝早正皮幫推

[遊行要有目標] 915 有幾個支線任務大家一齊完成好唔好？

麻煩大家最後一個朝早正皮幫推

not agree

因為時間要再短d？

[遊行要有目標] 915 有幾個支線任務大家一齊完成好唔好？

麻煩大家最後一個朝早正皮幫推

對住廢老，1秒都唔需要！！！！muda muda muda muda!!!!!

殘忍只需一棍

[遊行要有目標] 915 有幾個支線任務大家一齊完成好唔好？

麻煩大家最後一個朝早正皮幫推

好！strong hit and run

大家唔好再圍，冇用
私了，十分鐘內完事散水

越快越好，一記重拳其實只需要一秒

[遊行要有目標] 915 有幾個支線任務大家一齊完成好唔好？

麻煩大家最後一個朝早正皮幫推

求FA唔好再救藍絲
成日講公平公平
藍絲打人有俾人拉過咩？
一個都冇啊！

要打對手先識驚，圍佢冇撚用

今日任務

1. 準時/提早14:30到銅鑼灣一帶集合，15:00起行
2. 一人帶一張文宣+blu tack/膠水，將港島甚至係地鐵車卡變成連儂牆
3. 揮百國旗

終於見到正常反應，感謝

樓主係咪ac米蘭波衫果個?好勇武好man
一定打開boxing

大家睇見昨天淘大商場單嘢都知點做啦！

用佢哋慣用的方法，對付返佢。

大家，抗爭者比人話暴徒話左三個月！

連和平示威都比人話搞亂香港，藍C支持斬死晒示威者！

全民武裝！ 唔主動打人至少都有能力保護自己同身邊人！ 一見到有人要幫拖，就齊心撲過去「撲滅罪行」

比人叫得暴徒，就應該有暴徒所為！
唔駛再咁斯文，唔駛再迫自己講道理，要求自己人合法！

黑幫 大陸Kai 警察 刀手 藍C 撐警白痴
全部都唔野蠻唔講道理破壞法理！
肆意斬打劈傷害市民！

香港人！ 唔好再固步自封，唔好再比人踩到上心口！

我地要學識無論黃絲做乜，只要目標係政府藍C警察黨鐵，都誓死唔割席！

藍C係有警察打盲手足隻眼、非禮強姦、斬到見血見骨危殆，都仲一面倒叫好支持！

唔該黃絲，各位和理勇武，都要團結，絕對信任，有d位危急起黎一定有傷亡破壞難免，只要目標係政府/藍C/警察/黨鐵，放核彈都誓死唔割席！ 💪

各位放手自衛啦！

有時間1腳推去大陣到 好腰啊啦成世風濕啦仆街

人善被人欺

唔係我住呢區打廢老既消息無上過新聞/無係tg流傳
靜地地贏，悶聲發大財

2點半銅鑼灣東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍

最好處理方式

唔止廢老，對住自稱休班狗既都係，唔好理論，直接hit and run